撐戴耀廷集會，淨係睇連登cc台，以為自己穿越咗平行時空

集會之前：下，乜飯民有搞集會？
集會之後：下，乜獨派有搞集會？

樓主五毛

五毛岩瀨健三

關愛座炒中資股

唔知係唔係cc台鍵戰策略嚟

早排好似有個post話有事唔好怪獨派唔出黎

大家問幾時出過

出左，唔覺姐

唔止係人哋唔覺，係連自己都唔敢出post討論嗰下先搞笑